# Prueba Tecnica Formulario JS

### Hosted -> [https://prueba-tecnica-formulario-js.web.app/](https://prueba-tecnica-formulario-js.web.app/)



## Front-end

Se requiere maquetar (html y estilos) y desarrollar (javascript) una
aplicación para gestionar una lista de cadenas de texto.

Puedes encontrar el diseño en el siguiente enlace:
[https://xd.adobe.com/view/ea696dd0-8781-4460-8720-36deb2d19b2a-bf3a/](https://xd.adobe.com/view/ea696dd0-8781-4460-8720-36deb2d19b2a-bf3a/)




### **Especiﬁcación** **Funcional**

La aplicación debe tener una interfaz de usuario que cuente, al menos,
con los siguientes elementos:

> ● Un contenedor donde se irán añadiendo o borrando cadenas de texto.
>
> ● Una caja de entrada de texto, donde el usuario pueda escribir los
> textos que desee añadir a la lista.
>
> ● Un botón para agregar nuevas entradas. ● Un botón para eliminar de
> la lista.



La aplicación debe:

> ● Añadir entradas de texto, permitir al usuario escribir y añadir la
> entrada de texto, a un listado. No se pueden añadir entradas vacías.
>
> ● Eliminar un elemento de la lista (los ítems de la lista deben ser
> seleccionables por el usuario). No se pueden eliminar elementos de la
> lista sin haber seleccionado uno o varios de los elementos de la
> lista. No se requiere poder seleccionar múltiples items para poder
> borrarlos a la vez, pero se tendrá en cuenta. Es deseable, pero no
> requerido, que el usuario pueda eliminar elementos de la lista
> haciendo doble click sobre el ítem que se desea eliminar.
>
> ● Es deseable, pero no requerido, permitir al usuario deshacer, como
> mínimo, el último cambio realizado. Para ello se deberá incluir un
> botón de deshacer.


### **Especiﬁcación** **Técnica.**

Es deseable realizar una prueba en Vanilla JS y otra utilizando React.
Si se encuentran diﬁcultades para realizar el desarrollo en Vanilla JS,
se puede entregar solo la prueba con React.
